廢老放火咁叻，港獨派有冇諗過招募

928個陣如果廢老勇武行頭 香港建左國啦